點解日出康城英文唔係Sunrise Cannes ?_?

明明Sunrise Cannes先係正式譯法

go tell mtr

點解金鐘唔係golden bell

點解呀，Google都譯Sunrise Cannes喎

你個名

sun exit health city

有乜問題